【武漢肺炎】BBC記者想搵經歷過沙士嘅醫護人員

#訪問邀請 #interview
外地傳媒訪問邀請

訪問內容︰
BBC World News Service想邀請一位曾經歷03年沙士的病人或參與過03年抗疫工作的醫護，主要想討論及對比武漢肺炎與03年沙士的抗疫情況及個人感受。

負責記者:
Nick Beake (BBC World News Service)

受訪對象身分要求：曾經歷03年沙士的病人或參與過03年抗疫工作的醫護
形式：Video訪問
語言：英語或廣東話（有翻譯）
時間：約45分鐘

如可以幫手，麻煩Telegram聯絡：

岩岩睇日劇鐵手怪傑，先知道BSL4係4級生物安全實驗室，世衛最高級別，劇中話日本2025年先有，但武漢正正就有一間，距離聲稱病毒源頭的巿場只是30公里，有人話有可能係病毒洩漏。

Up

Push

推

死光光啦,剩返既都係逃兵同高層

Push push